邊度有得重溫爆足一周？

琴日訓唔著 突然諗起呢個節目
到底邊度有得睇返？
仲有想問爆足一周幾時會復播

屌你老味查老妖
走數可恥
又話2013年會同我再見既

無人理